減肥真心痛苦…

信念一鬆，爭少少又去左食M記 。
就來痴撚線

200減到140，keep到今日路過
忍無用架，你忍一世呀
俾你忍到target喇，之後放鬆返咪一樣會反彈
首先你點解要減肥先？

多菜，少肉。儘量用菜填飽個肚。
其實我食來食去都係

烏冬，生菜，金菇，加個肉
雲吞面，生菜
早餐可能整個茄蛋治
如果真係口啖啖就切雞飯走色走薑蓉，少飯，唔食皮。

跑下步，但係都跑好短時間。
隔日做下掌上壓。
但係咁食法，返工，返shift，加埋放工又攰又要做運動真係想死

我老婆話我下巴舊肉大。
訓教有鼻寒聲，再唔減驚我睡眠窒息 。
同埋佢都話我肥 。

167cm, 61kg

61kg 都叫肥？

食菜唔太有效 我覺得係愈食愈餓
無蛋白入肚基本上係勁快餓 同埋會肌肉流失
令到你代謝率下降 下次更易反彈

不如做吓重訓同戒吓糖先 一步步嚟 好快見效

我一向飲野都唔落糖。所以唔難。

有咩咁辛苦
做吓weight train同打吓拳
食多多都唔怕

隔日先做咁唔得wo... 每日做效果應該好啲
靠意志力既成分其實好多
有人支持其實會好好多
你要記住有好多人同你一樣減緊肥 加油

其實係好事，證明你瘦左，個身體先會同你講好想食返m記，利 過來人。
一係食女，一係食你面前嘅m記，自己揀。

所以我先會做下掌上壓。做下plank / situp

婚都結埋。食條毛女 lol

係....
真係要意志力先逼到自己出門口跑步。
其實跑完係會精神左。但係逼自己出去跑果下係好辛苦......因為放工通常都攰。
有時返完night。通完頂，訓完。都冇乜動力出去跑...

年幾瘦咗30幾磅，真心辛苦

不如轉下你啲生活模式
返工前跑會唔會好啲
橫掂跑完精神啲既話
放工返到屋企即訓咪得

我要過海返工.......
返工前跑真係超級早起身。
當然，返shift果排另計

你畀我返返去61KG咁瘦，我一早食女無數了

咁你三餐減碳水都夠啦

我估樓主個意思係體脂率高

你做嗰啲唔叫運動，極其量係郁下...

係 。
我覺得可能年紀開始大。新陳代謝率降低左。